{
  "Security": "安全",
  "Logout": "退出",
  "New password": "新密码",
  "Confirm password": "确认密码",
  "Sign in to system": "登录系统",
  "Email": "邮箱",
  "Password": "密码",
  "Dynamic token": "动态口令",
  "Send": "发送",
  "I have read and agree to": "我已阅读并同意",
  "the terms of use.": "《使用条款》",
  "Sign In": "登录",
  "Lost your password?": "找回密码？",
  "Retrieve your password": "找回密码",
  "Enter the account you want to retrieve the password": "请输入您要找回密码的账号",
  "Enter your email address": "请输入邮箱地址",
  "Captcha": "验证码",
  "Next": "下一步",
  "Home": "首页",
  "Change password": "修改密码",
  "Current password": "当前密码",
  "Submit": "提交",
  "Password is required": "请输入密码",
  "Old and new password can not be the same": "新密码不能与旧密码相同",
  "Passwords do not match": "两次输入的密码不匹配",
  "Password length atleast 8": "密码长度最少为8位",
  "Old password is invalid": "旧密码错误",
  "Password have been changed": "密码修改成功，请重新登录",
  "Email is required": "请输入邮箱",
  "Token is required": "请输入动态口令",
  "You should agree the terms": "您需要同意使用条款",
  "Please try 5 minutes later": "请5分钟后重试",
  "Email or password is invalid": "邮箱和密码不匹配",
  "Token is invalid": "动态口令错误",
  "Captcha is required": "请输入验证码",
  "Try again in a minute": "一分钟后重试",
  "Email is invalid": "邮箱格式不正确",
  "Captcha is invalid": "验证码错误",
  "The token has been sent.": "动态口令已发送"
}